‎‎PS4機主討論區(24) 好多Game仲未玩 [真]

LIHKG-PS4機主討論區

Welcome to PlayStation 4 Group.
歡迎加入PlayStation 4 大家庭。
建議新加入的玩家首先細閱下文，如再有任何除購買主機以外的問題，歡迎提出。
想查詢購買PS4主機問題，請到友Post查詢及討論。

常見PlayStation Q & A

新機主必睇區：

Q1. PSN 同PS Plus有咩關係？
A1. PSN即係PlayStation™Network，其實係由Sony PlayStation™提供的個人帳戶，呢個帳戶在PS4上只用作分辨使用者從而使用其儲檔及設定。而一般玩家所以及的PlayStation®Plus(部份人搞錯為PSN Plus，實為PS Plus)，是由Sony PlayStation™提供的個人帳戶升級服務，當中包括多人線上遊玩，每月免費遊戲，優先預享特權以及自動下載更新及在線資料備份等等。
詳細有關PS Plus的介紹請往下面連結：

每月PS Plus所提供的免費遊戲及其他優惠可前往下面網頁下載：

**(就算未有PS3，PSVita，PS4，只可一日擁有PS Plus，你都可以用上面網頁預先下載)

Q2. PS Plus會藉可否累積上去？
A2. 可以，例子：你會藉到下一年一月完，你在本年五月購買多次12個月會藉，會藉完結日期會由下一年一月增加12個月到後一年一月。
**(用信用卡續會請緊記要自行取消自動續約，並且建議所有玩家使用雙重認證。)

Q3. 啱啱成為機主，點登記保養？
A3. 請按下方連結前往登記頁面

Q4. PS4保養有無得加長？
A4. 可以用官方價$298於藍店或Sony Shop購買加長保養卡，但保養加強服務只限PS4主機，不包括手制及其他配件如Camera及VR。
網上登記保養另外送90日保養服務，所以最長保養期為2年連90日。

Q5. PS4用wifi定用LAN線直插線上網？
A5. 首選LAN線，穩定好多

Q6. 咩係藍店
A6. 即係PlayStation Platinum Shop，
另有Sony Store和特許經銷商出售PS4及其遊戲
可以去下面網頁查詢各店舖位置

Q7. 數位版遊戲係唔係load得快過實體碟遊戲？
A7. 其實兩者讀取時間一樣，分別只在於遊戲認證時會連接PSN網絡作認證還是以實體碟光碟作認證。

Q8. 咁我應該買數位版定實體碟？
A8. 好視乎個人習慣而定。
數位版好處係當需要換遊戲時唔使更換光碟就可以直接啟動另一款遊戲，以及沒有運作光碟相應較安靜，但無法隨意出售所擁有的數位版遊戲；
而實體碟則可以在無需要PSN網絡之下進行單機認證及進行單人遊戲，以及可以輕鬆出售所擁有的遊戲實體碟，但需要空間儲存遊戲光碟和更換遊戲時需連同光碟更換。

個人建議喺兩種情況下會選擇數位版：
當該款遊戲只提供線上遊戲而完全沒有任何單機/單人模式。
當該款遊戲會不時存取來進行遊玩，如經常會被邀請遊玩的遊戲，或知道定期會出DLC的遊戲。

舊機主必睇區：

Q9. 有兩部主機，如何同時使用一款數位版遊戲?
A9. (請與相識/親人分享遊戲，網上購買的合購數位版可能導致鎖主機)
情況1) A想分享遊戲給B
A使用A帳號登入B主機，在設定＞［帳戶管理］＞［登錄為常用PS4］＞［登錄］中在對方主機上登記，使用A帳號下載數位版遊戲，在第一部主機使用帳號B遊玩
A主機，直接用A帳號登入、下載同玩數位版遊戲

情況2) A和B想互相分享遊戲
A使用A帳號登入B主機，在設定＞［帳戶管理］＞［登錄為常用PS4］＞［登錄］中在對方主機上登記，使用A帳號下載數位版遊戲，在B主機使用帳號B遊玩
B使用B帳號登入A主機，在設定＞［帳戶管理］＞［登錄為常用PS4］＞［登錄］中在對方主機上登記，使用B帳號下載數位版遊戲，在A主機使用帳號A遊玩

*兩部機可同時間玩，互相連線
*一個帳號只可登錄一部機常用
*小部份DLC無法用此方式分享

Q10. 我已經擁有PS4，使唔使轉PS4 Pro？
A10. PS4 Pro於4.5 Version Firmware 更新中新增Boost 模式，可以提升運行舊Game性能，當然有部份遊戲無明顯作用：如對戰Game(因遊戲方多數會將遊戲設定tune到所有玩家在同樣設定，以達致平衡)，又如2D平面遊戲或AVG等遊戲內容。
整體上嚟講，PS4 Pro喺機能上和效果上都較舊版PS4或PS4 Slim優勝，個人建議如需增添多一部PS4的應該選PS4 Pro，當然輕度/休憩玩家或金錢上有困難則可選PS4 Slim。
可於下面網頁了解所有PS4 Pro 所提升的遊戲例表：

Q11. 我應唔應該換原裝HDD做SSD或SSHD？
A11. 視乎你的金錢及對遊戲的要求，更換原裝HDD到SSD或SSHD只是對安裝遊戲和讀取遊戲時速度提升，並不會影響畫面質素。

舊版PS4和PS4 Slim：SSD 快10% - 30% > SSHD 快 5% - 10% > 原裝HDD
PS4 Pro：SSD 快10% - 60% > SSHD 快 5% - 30% > 原裝HDD
得益於SATA III接口，在原裝HDD之下，使用較新接口的PS4 Pro快舊版PS4和PS4 Slim約 5% - 10%，所以在讀取遊戲速度上PS4 Pro更換後效果更明顯
(以上數值由各網上測試推斷而來，各款遊戲及使用的HDD/SSD/SSHD品牌差異都會造成明顯差距，請自行再Google相關的品牌測試)

如果只單純想安裝更多遊戲，於4.5 Version Firmware更新後任何PS4都可以使用外置硬碟，可自行選擇購買內置硬碟更換還是買外置硬碟

更換HDD只需拆PS4的HDD外殼部份並換走儲存裝置，正常裝拆並不影響主機保養
PS4 Pro更換HDD方式：

Q12. 幫部機換咗HDD，點裝返系統入去？
A12. 請閱以下網址

Q13. 到底PS4有咩GAME玩？
A13. 下面各大網頁都有game list
中文Source:
巴哈姆特 Playstation 4 討論區
2014年

2015年

2016年

2017年

英文sources
Wikipedia:

IGN (US)

其他網頁

日版sources

Q14. PS4槍Game好難用，可唔可以用電腦Mouse 同Keyboard？
A14. 當然可以，有兩個方法：1)用轉換器轉換電腦Mouse 同Keyboard 同 2)買第三方PS4專用Mouse 同Keyboard
方法1：轉換器如平價的Hori Tac4和ATEN PHANTOM-S，貴價的XIM4或Brook Sniper等，價格為500港元到1,200港元左右，但同樣由於是模擬手制，會出現延遲等問題
方法2：第三方PS4專用Mouse 同Keyboard如HORI 的TAC K1、M1和G1等，價格由500港元到1000港元左右。

主機簡介：

PlayStation®4 (簡稱PS4)由Sony Interactive Entertainment LLC所推出，由2014年12月17日起在香港推出初代CUH-10XX系列PS4，到機能小改版的CUH-11XX系列PS4和改善部份問題的CUH-12XX系列PS4，更於2016年9月9日推出輕量改良型的CUH-20XX系列的PS4 Slim及同年11月9日推出加強型CUH-70XX系列的PS4 Pro。

不同系列主機：

PS4 Pro與PS4 Slim熱賣中

CUH-70XX、CUH-71XX及CUH-72XX系列PS4 Pro：機能大改進版本，尺寸增加至327 x 295 x 55mm，支援 4K 遊戲，亦支援 HDR 影片(所有型號的PS4主機均可由Firmware更新中(Software 4.0)升級到支援HDR。)；機背接頭除舊有的HDMI接口(由1.4a升位2.0b，其實是為4K畫面而升級，一般用家不用在意)、有線網絡接口、PS4 Camera接口、光纖音訊S/PDIF Audio輸出接口外，更新增一組USB接口；以及WiFi升級為支援5GHz的IEEE 802.11ac規格，藍牙4.0，全部USB升級為USB3.1(Gen1)和硬碟提升到支援SATA III。
(需留意PS4 Pro只支援4K 遊戲，依舊不支援4K影片播放。)
CUH-72XX系列在風扇速度和火牛都有所改善，但機身會比前兩代熱。
官方建議售價：3,180港元 (1TB)

CUH-20XX系列PS4 Slim：機能大致與CUH-1XXX系列相同，尺寸減少至約288 × 265 × 39 mm，同樣大幅度的為主機淨重、耗電量、熱量和噪音，並且WiFi方面升級為支援5GHz的IEEE 802.11ac規格及藍牙升級為4.0，USB也升級到USB3.1(Gen1)，但減少了光纖音訊S/PDIF Audio輸出接口，已取代舊系列。
官方建議售價：2,380港元 (500GB) 及2,680港元 (1TB)

已停產機：
CUH-10XX系列PS4：初代(易有彈碟問題，可Google/youtube “PS4 ejecting disc problem”去解決)
CUH-11XX系列PS4：內部電子部件小改進，機能與CUH-10XX系列相同（同樣有彈碟問題，解決方法同上）
CUH-12XX系列PS4：以實體開機出碟按鈕取代易出現彈碟問題的舊輕觸式按鈕，小量減重及降低耗電量和噪音。
CUH-70XX系列及CUH-71XX系列PS4 Pro黑色機：由基本規格與功能維持不變，僅部分內部零件有所變更的CUH-72XX系列PS4 Pro黑色機所取代。
以上一千系列，尺寸同樣為約305 x 275 × 53 mm，機能上三者大致相同

詳細對比請到下方網站觀看：

官方主要配件簡介：

無線控制器Dualshock®4：

CUH-ZCT2：新款，可選用無線連接或USB連接，更人性化地加入正面Touchpad加LED燈顯示，外觀及手感與初代有出入

官方建議售價：398港元

初代有多款顏色及特別款式可供選擇，新款暫時得黑、白、銀(水貨)、迷彩(水貨)、紅及藍六色

CUH-ZCT1：初代，只能用無線連接，USB只作充電用途

動態控制器PlayStation®Move：

CECH-ZCM2：二代，針對PS4作調整，並使用Mirco-USB充電口，可配合PSVR及PS Camera使用進行VR遊戲(非必要)

CECH-ZCM1：初代，與PS3時代推出的同款，只有Mini USB充電口，可配合PSVR及PS Camera使用進行VR遊戲(非必要)

官方建議售價：298港元

PS VR專用射擊控制器PlayStation®VR Aim Controller：

官方建議售價：468港元 (2017年5月16日（二）推出)

攝影機PlayStation®Camera：

CUH-ZEY2 G：新款圓柱型連底座直立支撐架，機能及用途與舊款相同；支撐架可自由調整攝影機角度外，亦便於放置在電視機等各種平台上。

官方建議售價：398港元

CUH-ZEY1 G：舊款方體型無底座，可單純用作直播時拍攝玩家，或遊玩動感遊戲，亦可以配合PSVR進行VR遊戲(必要)

虛擬現實裝置PlayStation®VR：

香港已經正式推出第二代PSVR

PSVR 第二代頭戴眼鏡

實際整套PSVR 第二代

PSVR 第二代處理器(與第一代不相容)

CUH-ZVR2：第二代PSVR系統，改善了第一代的原有複雜問題，如更改耳機插頭位置、更改為附送的PS4專用耳機、更改控制器位置和減少線材，整體上更便利和人性化。

PSVR 第一代頭戴眼鏡

實際整套PSVR 第一代

PSVR 第一代處理器(與第二代不相容)

CUH-ZVR1 H：第一代PSVR系統，需配合PS Camera進行遊戲(必需)，部份遊戲需PS Move方可遊玩，可作2D戲院式遊玩或3DVR式遊玩，更新主機更新Firmware至4.5 Version後更支援3D播放

第二代於2018年1月19日正式推出
第一代於2016年10月13日正式推出

第二代官方建議售價：2,980港元(連PS Camera)，3,488港元(LOG-ON限定，連PS Camera及2個PS Move)
第一代官方建議售價：3,180港元(淨PSVR)，3,480港元(連PS Camera)，3,980港元(LOG-ON限定，連PS Camera及2個PS Move)

需留意官方建議遊玩空間

詳細PSVR介紹可上PSVR官方查閱：

直立架Vertical Stand

CUH-ZST2：只適用於CUH-2XXX系列PS4 Slim及CUH-7XXX系列PS4 Pro直立擺放時使用(非必要但個人建議)

CUH-ZST1：只適用於CUH-1XXX系列PS4直立擺放時使用(非必要但個人建議)

官方建議售價：168港元

無線耳機組

CUHYA-0080：最新款Gold系列 Wireless Headset，需要無線適配器作連接，將佔用PS4主機一個USB位置；與2011年款Gold相比，新款少了22%重量，顏色改為黑色，加大耳罩，更設有抗噪隱藏式麥克風及SHARE按鈕方便用家，但改為不可摺合(舊版多人摺合較位損壞而無法使用)

於2018年2月15日正式推出

官方建議售價：768港元

CECHYA-0090：唯一Platinum系列 Wireless Headset；需要無線適配器作連接，將佔用PS4主機一個USB位置；與Gold比較，Platinum除了多設有3D聲效，更長使用時間(與上一代Gold比)，以及更專業耳機設計

於2017年1月12日正式推出

官方建議售價：1,280港元

Initial template was provided by 貓之子, completed by 蒼月A and updated by 貓之子

本文內容只限Lihkg的PS4機主使用，其他網頁轉載必定追究

究竟係咩事 新買既pro機玩fifa19 單人mode都係疾

有

今年新年好似無九折code ？

有機會background dl 緊嘢/裝緊嘢

咁謝拉特巴未互含過想唔想互含下或者你幫我含下

謝拉美先啱

我做cameraman

3p啦屌

不了
菊花傷

屌你頭先吞卜去龍珠行左轉見switch個價咁抵差d忍唔到手買左

just do it
我都想買嚟電仆街mon go

但我麻麻地仆街mon

屌
買咗機就會想買GAME架啦

12+3呀

買完封塵

我其實係想玩魔女1，2
無雙大蛇3

大蛇3好易白金

其實我困惑左好耐
大蛇無雙3 P4都有但係我唔想長時間坐係部機前面打
所以想買部SWITCH等可以訓係張床果陣玩....

特登為大蛇出部switch好似有啲戇居
Btw因住壞眼呀巴打

咁係咪即係叫我買PS4版....

係咪有興趣....

佢黐線ga

邊個話我痴線
有殺無賠有殺無賠!!!

出咗新年優惠

得12+3
仲有咩....?

全部買哂了

屌你FALLOUT4 GOTY版同EVIL WITHIN 2都100蚊內好想買....

想問轉換器delay 感覺係點？

好慢定lag?

特登唔出kingdom hearts1.5+2.5優惠

出左賀年game 優惠

想問幾隻game ：
1：gta v 我一直未買，見到有幾個版好亂，究竟 豪華線上版及大白鯊卡同捆包 ＄97係咪最抵，如果我唔會玩online係咪要買返普通版
2：女神異聞錄5 ＄168 係咪抵到爛？ 好似二手都唔止
3：ff 15 係咪好爛？有個好多年無打機既人兄，玩過ff 6，話而家最新既ff好唔好玩。。。btw二手唔見有人放，$195抵唔抵

1. 普通版得啦 除非你想稱霸online
2. 算係抵屌
3. 冇玩 唔知 聽聞fans都屌晒鬼

巴打gta v 個 豪華線上版及大白鯊卡同捆包 ＄97
仲平過普通版

個d係online用架咋好似 唔包本身隻game

賀年特別版PS Plus「12+3」會籍咭
呢個咩樣?

買返個12+3再講

豪華版包原本隻game
再加線上版嘅錢
大白鯊卡同捆係再多d 錢

去到幾時？
7月到期

鐵拳7仲係好貴

Hitman complete season 1

買咪得，日期會自動加上去

轉換器/PS4專用MouseKeyboard
大家用開邊隻 上網睇過轉換器沒咩分別(delay好少)
我跟大隊用算了

我係問個優惠去到幾時

想問下買project cars 定 gt sports好?

用個似利是封既物體入住張類似POSTCARD既物體，POSTCARD背後有CODE
expiry date 2022

圖

想考慮幾日？

有無巴打玩過 槍彈辯駁？
睇片好似純推理？有無rpg要素？
見有成3集, 洗唔洗順住玩
故事長度大約幾多個鐘？

想問放個9折曲上黎你地用到？
換囡冇錢

3.你可以玩下,唔係太爛既,有人接受到有人接受唔到

此價格僅在 2019.1.31 11:00 am 至 2019.2.13 11:59 pm 期間有效

買左個mon本身冇喇叭 咁諗住用audio線插落個籃芽speaker出聲 但唔知點解淨係較大細聲個陣有聲效 但就冇音樂聲 可以點攪

Thz

完全唔明

即係我個mon插左speaker 我較大細聲佢係有聲既 但其他音樂就完全冇聲出 可能一舊舊

本身係網上爬咪冇撚用?

咁你輸出較hdmi?

個mon冇內置speaker

有邊隻特價game值得買

有無人同我一樣連唔到線
啲online買嘅game俾佢鎖曬

P5 assassin creed odyssey

Gow嗰啲

無咗psn?

更正
無咗ps plus?

去到2020年 屋企wifi好正常 剩係連唔到ps嗰ser

咁psn server dl 咗就真係無得搞

你地都係？

網上睇無事
我無打機
幫你唔到

有無玩開sim race?

12+3啦
網上爬個plan on9架，唔好話現有客戶冇用先
就算你新裝都要比佢去你度拉線入屋，仲要限你一個月內要約到佢黎同你拉，三個月後唔續又要自己打去CUT跟住又多條廢線係度

你唔記得CUT既話就真係恭喜你，隨時收返你一個月1000MB正價

所以係好撚伏

咁on9 12+3算
睇下有冇張賀年版買下

藍店有
買卡好，可以擺到2022先入都得

屌你原來女神異聞5$168
睇漏左添
之前睇GAME評呢隻好似好高評價

算係近年少見嘅高質日系RPG

好似幾抵屌
之前都無咁平...

淨係買咗ezio合輯
Btw jill巴買咗大蛇3未

未，而家講講下好多想買
隻隻都買會破產

有無巴打玩過戰國basara皇
請問買唔買得過

來來去去幾個地圖換角色鳩打，冇劇情可言。想割草可以玩

玩左100hrs up

我都好想買哂assassin’s creed系列
但玩唔哂

4皇
唔好買

奧德賽我買左啦
起源之前借左朋友既黎玩
其他就不了

巴打個9折Code仲有冇？
如有希望可以放俾小弟

Odyssey玩咗開頭麻麻地 已棄
反而想知syndicate點睇

未玩過車game

唔急可以等p5r

買左地鐵redux 40雞 唔錯

特價d game好似無咩岩玩
但又有個9折code

個人覺得ok
老老實實誇張就點都要有
但啲任務都算正常

益大家

12+3係咪7仔都買到

咁要睇下鍾唔鍾意玩真實向嘅車game

真係想玩就買gt sport, 佢有考牌，挑戰，賽道體驗，有晒片教你每個灣幾時break點樣轉etc 新手易入口好多

送hitman

有咩特價嘢抵玩

Fallout 4

想問下長沙灣個頭有無邊間game鋪信譽好d

最新個隻刺客連DLC 285$ 好似幾抵玩 有無爆左機巴打講下隻game點？

最近想買隻外置USB 3.0 SSD for PS4 裝Game用，有邊隻推薦下

今時今日都得信用卡比錢真係

taobao都有pps

多謝樓主qna 今日買機岩岩reg完保養
想問下我有一隻game(the long dark)想買
但上網查要歐美acct先買到
請問依家係咪無得再轉地區 想玩要買實體版？
謝謝

long dark 我買完過咗成年，story mode都未出下一個chapter
一共五個，出到第二個

巴打係點買？係咪要繼account登出再重新開一個美洲acct?
咁咪每次玩都好煩

等到6號先買

記住拎7仔單

想問下點解要拎7仔單

係收銀機遠端比sony伺服知
呢張卡要送三個月既紀錄

如果入code無送可以靠收銀no定sony no追究

學到野， 唔該晒巴打

未玩過刺客教條 想買 但好多版本 買邊隻先岩

買Ezio 合集最抵玩

psv死save
雲端係7年前嘅save file
係咪無得救?

有咩game抵買？

有冇hdmi 2.0線推介?
support 4k 60hz的 thanks

Amazon Basic

thanks bro

由平得最多既開始睇落去囉 我覺得平超過50%又之前未入手既都可以買 之後就算平多一兩折都唔爭得多啦 早買早享受

有冇話玩邊個先好啲

Ezio 合集係接第一集
之後啲故仔就斷哂

唔該巴打

Spider-Man , RDR2好似game舗賣得仲平

淘寶十幾蚊條平靚正
用緊

wechat禁閱讀原文就不斷refresh,囉唔到code

lm

就咁search 你個code 都搵到點搞

龍珠fighter z deluxe係咪得日版psn先有？

就係search都搞唔掂 等左一個鐘先得
最後我常設番自己 朋友又常設番佢做自己
但隻game離奇地無lock

細佬部ps4 開唔到機(著一著藍燈嗶一嗶就熄)
係咪壞火牛? 想問下要幾錢整 因為係水貨
唔該大佬

我之前都試過,上網睇咗好多資料
你可以睇下呢條片,講壞APU同壞power supply有咩唔同,如果係壞APU就好難自己搞

我之前部機係壞power supply,著一著就熄,拆機睇風扇唔著,要熄牆身電源再開先著得返一秒
上網買番個power supply unit就正常番

下面條片個教學係偏方黎 如果你部機個情況同佢一樣可以一試

BTW如果換psu記得要睇返機身check自己部PS4係咩型號
因為唔同型號要用唔同款

心思思想買， 其實值唔值得

想買多個手制 新年有冇平

想問下巴打點解我俾錢用邊張信用卡都俾唔到錢既？係ps store

新年快樂

日本PLUS 2月送影牢、silent hill、KOF13、無雙7EMPIRES

咁正
我都想要

不過好似全部都係PS3

PS plus 個 12＋3 offer
5 月先到期
會唔會由買果陣開始計？

5月之後+15個月

累積架

有冇人試過待機果陣都有風扇聲？
係唔係要拆開清清塵？
元祖ps4

正常待機係有風扇聲
熄機先會無聲

但係以前待機都冇聲
岩岩拆左機入面又冇乜塵
d聲係好似風扇轉果陣刮到野
達達達咁聲
而加禁實下個風扇都又冇乜聲了

咁可能係個風扇入面嘅bearing 磨蝕咗
導致風扇葉轉時hi 到嘢
你最好開game full load 畀佢轉下睇下你頭先裝風扇有無搞到kick 死把風扇

頭先開蓋開機見到把風扇正常轉緊
唔該晒巴打

我好耐以前有隻巫師玩到好後之後借左隻game比人 今次見到goty咁平就買返 但係個save唔識認返? 有咩方法可以用返之前個save?

DMC5 DEMO有得DL啦

冇
Goty版當另一隻game

又要由頭玩過

有冇巴打知轉唔轉到日本zone. 部ps3 都想玩下

今日7仔用enjoy 點解無95折

有冇巴打都係用 Pro 機
你地部機如果用待機係咪都會 kepp 住有 d d 聲？

無睇條款，不過信用卡優惠一般唔適用其他，有現金價值既野
例如電話卡點數卡

講錯勿插

應該都係...信用卡優惠其實好多野都唔買得

想問吓買一張12個月會籍嘅卡，會唔會都有12+3個優惠
因為我見就咁一張卡賣260蚊

上面有寫

好似7-11買再加上19號前activate就有多3個月
如果係sony store或者藍店就要買新年版既卡先有12+3
唔知有冇理解錯

好期待Catherine full body

其實呢隻玩咩
睇片淨係見係到爬塔 同 有唔同結局咁

想買 但係訂都500 幾係咩事

已dl hitman同for honour

中文限定版有得訂未

sony今次畀85折曲比我

預訂咗game?

係呀

優惠嚟

Catson有冇玩Apex Legend ??

PSN收左皮

無
唔玩對抗性遊戲

第一次玩呢一類遊戲，好唔慣，個戰場好少人
死咗都唔知咩事

死咗唔知咩事可能係外掛...

日game係特別貴

應該係我第一次玩啫

有冇digital版?PSN唔見有。

收到個85折code但冇game要買 點解比得兩星期

廿蚊賣出去囉

買隻狼喇

買PC

detroit 攞i'll be back 盃係咪要重玩一次

係，跟攻略死足8次
可以搞死另外兩主角skip 快d

markus 有排先死喎
解淨雜誌、ill be back 同just a machine

其中一個要kara 被conor 搵到喎，咪唔可以喺屋到整死佢

高速公路整死Kara
Markus 示威去死
打得快就3 hours 拎隻杯

thx
諗住 連hank 殺conor 同繼續做機械人一次齊玩
呢兩日應該白到

on9一問 要pre order既game係咪放唔到落購物車
有個85折code想買anthem同隻狼
但係一買就要我直接比錢 好似無得用code

pre order唔用得code嫁

15年買既ps4 最後成日閃紅燈重新開機 係咪就快打柴

更於2016年9月9日推出輕量改良型的CUH-20XX系列的PS4 Slim

想問機主們 SLIM 500GB個CUH-20XX確實型號係?

我見有好多 訂左聽日拎 怕型號係清舊貨 THX ALL

想用REMOTE PLAY
PC/ AN / IOS
邊個好D?

想問有無巴打係用開啲portable既mon???
我見而家有啲係好似tablet咁上下 插條usb c就比到電 有啲興趣
但係又好似唔見有咩大牌子 得淘寶有

屌唔記得咗買12＋3，有無巴打知道邊度7-11仲有得買張卡

7-11唔係實體卡，佢會印張單比你，上面會有個兌換碼

7-11買普通卡或電子券(出飛仔) 係PS4入code時先會講明係12+3
記得拎收據以免有咩出錯 至到今個月19號咋
唔係嘅話藍店同SONY STORE都有特別卡買 但唔知仲有冇貨

過熱
識就最好拆出黎清下塵

其實已經出到22XX
點睇係要靠睇個盒身同機身
但一般第2位數字既更改都係小改

緊係PC

大陸果D多數係拆notebook mon改出黎
而多數個Refresh rate都比較差

即係就咁同佢講話要psn12個月會籍，到時入code就會轉做12＋3？

唔駛同佢講明要12＋3？

係

7-11有實體卡喎 優惠限期前入code照樣送12+3
當然你買果間冇貨就要揀電子券

你買實體卡就要自己去買點數個架拎
其實買邊樣都冇所謂 反正張卡你入完都唔會留

多謝咁多位巴打，今日收工就衝去買

OK THX BRO

7-11張實體卡唔係只係畀職員用黎do咩
後面都無銀色刮層

有刮啵

唔通我記錯

pc 連線穩定d?
我想買部平板出街玩

岩岩買完 應該周圍都有

岩岩買左 有刮呀
張收據都有code

原來收據個code 係多樂貓主題
但16個位apps 入得12個位點入

上年芒亨熱搞7仔12+3都唔會賣哂

而家睇返除左打芒亨頭兩個月後都無乜點對戰
唔係有免費game裝
就算+3都貶本

仲有cloud backup 都好有用

有冇咩手製好推介

原裝
完

想問下係唔係依家pro 2tb版係最新個隻機型？比pro 1tb改良左少少？

有d電競手制
不過有線

升1去2之嘛

想問下ps4 xbox款手制有冇出過無線？

我部ps4 pro新買無耐 但係個hdmi間唔時會好似detect唔到咁
無啦啦黑mon無聲 閃下閃下
但係只要重新插一次個hdmi又會無事 好正常
係部機有問題定線有問題？
之前玩slim無試過咁樣

【PS4 Pro CUH-7200 2TB 新機開箱】早前曾報道過，有外地專家發現日本Sony將於下一批PlayStation Pro / PS4 Pro作出設計及配置更新，令遊戲執行更寧靜；日前報道所提及的 PS4 Pro 2TB版本（CUH-7200C）悄悄到到筆者手中，編輯亦第一時間開箱測試，是否如傳說中寧靜？

早前外國Youtube頻道Digital Foundry 曾測試兩年來推出3個更新版本的PS4 Pro：CUH-7000（初代）、CUH-7100 （5億台限定版）及最新的CUH-7200，意外地發現，3部PS4 Pro主機中，執行遊戲時發出噪音計算，CUH-7200的表現最好，音量有接近8%的下降。可參考我們早前的報道。

筆者重金找來的的PS4 Pro 2TB日版主機（型號 CUH-7200），2TB容量為目前PS4中最多，售價大約3400-3500元；盒裝內容與以往的PS4 Pro兩個版本一樣：DUALSHOCK 4 無線手掣、HDMI線、有線連對話咪耳機、Micro-USB 手炳充電線及電源線都會一一落齊，但部份設計會有少許分別

8%

係咪線稿

買咗了

應該未必係。 佢插線火牛個位都唔同左啦

無乜分別

有D人鍾意舊版添

咁我都係買1tb 啦⋯⋯平幾舊

你去邊間買？唔早d?早2日官網2700

屌揾唔到jervico 位置被人報廢

想問share game 登錄人地acc 個acc有3個share 會唔會鎖機？

豐澤好似減$388

好似有個PROMO又黎緊

我估

唔會喎，有一關conor去證物室
逼d 死左既複制人爆料
自然知jervico 位置

原來因為我喺夜總會走咗無殺tracies，電視台又被人攞走維生裝置，最後唔夠機械人
上網無咩人有講

想問機主 我想pc同ps4共用電腦mon 問題係電腦得DVI 可以點樣解決

可能要等動漫節

係咩promo

好想快d 出機

轉插

今日見到d女影sony 宣傳相
普通店好似都2800

咁就爽啦⋯⋯忍下手先

Btw係邊見到d 女

Ig

換過個mon

Get錯左活動
下次減價可能要等3月14喇

豐澤個promo 減388都無左

pro 1tb都係新款嚟 早幾日買
btw同舊機比真係爽d 不過大部咗

有錢Chok

趕既去散店買囉

Psn岩岩過期 咁岩冇晒12+3
大幾幾時會再有psn優惠

今日19號最後一日都有12+3，趁仲有幾個鐘快D去7仔買咭入代碼啦！

yahoo sony shop 減價先買
好過買homepod

係喎 去買先
唔該巴打

跟GTR個版？

我一直以為chok 仔有ps4

咁你買埋plus 未
7-11 12+3到今日

買左幾錢？有咩啲咩野跟或者送？

想問下咁多位巴打
朋友有部PS4(500GB)+fifa19+手制放比我(全部99%新，我見佢真係好少玩)
我應該出價幾多

要6月暑假了我估

下次有需要買2次丫嘛

依個優惠一年好似得2~3次

1000蚊

屌 放左部厚版諗住轉1tb pro
點知啱啱上yahoo睇已經變返$3180

slim +200 有保加多100

早買早享受
遲買享折舊

細鋪買唔得咩 都係2700 - 2800 左右

有無巴打玩過HOLLOW KNIGHT 同 DEAD CELL?
二揀一邊隻好玩D？

巴打們 有咩新或舊既日系rpg好玩架？
之前玩過兩隻tov同tob

p5 ,dq11

好 唔該巴打

我都係咁

唔差得太多 要玩就買左佢啦 早買早享受 遲買唔平得幾多舊

Ys8 nier

好 感激巴打

兩隻都好野黎
想rpg 向就hollow knight
想爽快向就dead cell

THANKS!
咁我玩HOLLOW先

有冇人放ps4想買多部擺廳玩

想問下MGS特別版2手大約幾錢

冇分別 mgs部機都好耐啦

好似一隻多人 一隻單機
不過我覺得days gone好似伏伏地

nier 普通版一手幾錢

Nier隻年度版好似幾好j

直頭抵到爛

wwz似l4d 我估正d days gone要睇埋劇情先好講

終於唔係nigga 可以用brad pitt

睇片2隻都係人浪zombie 同你限彈 睇片就幾過引

玩落始終覺得麻麻

除非有生存原素

Dirt Rally 2.0係唔係偷跑左？見好多人玩緊既

wwz如果無mod同fd玩 可能好玩悶
days gone就感覺似Horizon

反正days gone我就應該唔會買 wwz就睇下有冇fd玩先玩再決定

不嬲都有 借親友 不過移民拎走咗

2692乜都冇送 送上門

我一路有交plus 而家玩返之前plus送果d都唔夠時間所以新game都唔洗買住

hollow knight係switch玩好正

人中0+3+4未買
2買咗成年仲未玩

而家先買都唔差在嗰幾舊啦

有咩都係去番原廠保養

anthem 完全冇貨

細舖都加返晒價了

新年前後貴左2百幾

有冇人會玩DIRT Rally 2.0，今日偷跑但188冇鋪敢返貨

跟yahoo store 2692算唔算近期最抵？ 買完第日就送嚟 不過冇嘢送

家陣仲有咩

換隻SSD好少LAG

求其買一隻512都得啦
SAVE都係擺上個個CLOUD
宜家1蚊1GB

PRO個1TB都係HDD黎...

未買過可以買SLIM算既
可能你無自己想像咁成日玩

唔會

剩係玩大作夠用啦

夠啦

唔會啦

宜加一定買pro 啦， 買slim 一定後悔
不過其實pro 就算行1080p , 好多game 都係lag
4k 就算把啦，我行左陣4k 都頂唔順要較返1080p

唔係掛...咁點買法先岩
Pro 1tb 加ssd? 咁好重皮喔

pro + 1tb ssd 其實點都要
不過ps4 機能問題，好似時連30fps 都冇
想唔lag 就點都係玩電腦
但係好多正game 都係得ps4

依家最幣買左2tb on9左
咁2tb係咪都要換埋ssd先爽？

之前部ps4玩rdr 2覺得會爆炸

電腦打啲靚少少嘅game想唔lag，嗰張display卡應該同買部PS4差唔多啦喎

睇你玩乜game

我打個比喻
同樣係capcom

bio2 re 可以唔洗ssd
mon hunt要我玩番 無ssd 我寧願唔玩

呢排玩hitman 無ssd
load save load game 都要load 一陣

插開lan線 尋晚突然搵唔到ip
手動輸入埋ip但又連唔到網 係咪機問題
Wifi用到

我ps4 pro 1tb
玩rdr 2 load game load勁耐

琴晚部ps4仲好地地 今朝開機就得聲冇畫面但d聲就斷斷續續咁

應該唔關hdmi線事因爲我用電腦試過條線 有冇人知咩事

lag就唔會lag既，只係load game慢少少

如果你唔係著重要load game快，但又多game裝我都係買Slim 500GB+Seagate game drive for PS4 2TB，部PS4都係1月尾先買$1680+$680=$2360買部Pro 1TB都唔止

同埋唔好貪平128 ssd
最少最少都256
但講緊256 d game 都要成日裝裝拆拆如果你屋企頻寬唔夠都係GG

Rdr2 出左之後 128已成最大輸家

買十隻八隻game都過500gb啦
如果SSD裝晒全部game, 1TB點都要啦

再唔係仲有一個方案既，有多少少budget既話買Pro版1TB換SSD 1TB，將原有既1TB HDD加Case做外置擴充放唔常玩既Game

我就冇乜要求，我做法係買Slim 500GB唔改SSD另外買多隻Seagate Game Drive For PS4 2TB，太耐冇打機，好多舊Game想玩返

有冇試過REBOOT ROUTER?

可能撞左DHCP?

無reset 但虐過曬姆個port位都唔得
加上條線當晚就比隻寵物咬爛左

咬爛左就GG啦

15米 又要買過條
不過可能機塊主板問題 所以我都唔知虐唔試多次好

其實有無方法可以提升wifi速度
行緊香港寬頻100mb 平時

擺近D

即刻轉plan

算近 無房門個啲架啦
down野有3~40mbps
但想再提升

屋企人無知地續多左兩年

你依家用緊邊隻Router？同埋測速有幾多上下載速度？
BTW Router最好放高位，會收得好少少

3-40mpbs勉強左啲試下轉Channel，有時附近多2.4GHz干擾

tp-link 雙天線
下好似有30~40度
上就唔記得

點轉
btw 我部ps4係厚機

Tp link好垃圾，換左NetGear 好用好多

用電話/電腦入192.168.0.1

先試Channel 1/6/11，轉一次測速一次睇下會唔會好少少

番去試下先
再唔得先買lan線 再唔得先換rounter

漏左少少野，Channel Width最好揀20Mhz，會穩定啲

你試下插LAN線測速最少應該要有80-90mbps

有啊 所以用完lan番唔到轉頭
但依家無lan唯有用住wifi先 唔該曬巴打
今晚試完再回報下

巴打們有冇人推介元朗天水圍屯門整ps4 信得過想去利寶創意整點知冇開...

有冇人試過依個問題
或者有冇人知旺角深水埗附近邊間整ps4好
感激不盡

已入手

PRO 而家仲係咪最大支援外置HD 8TB?

有冇巴打用mouse 玩槍驚？ 有冇邊款推介？

me已經係

睇你出唔出4k

機主post依家咁親切
以前出現買機撚都俾人問候老母

Yes
用緊外置WD 4TB

係咪My Passport

Yes

咦咁用法咪同Seagate果隻一樣，但WD好似平少少，唔知有咩分別

外國有好多用家意見指出係唔需要買 "for PS4" 嘅HDD

呢樣我知，只要部機4.50版本或以上，250GB同埋USB3.0就用得，根本係買個牌子，Seagate/WD/Transcend真係唔知點揀

WD

WD passport 2TB $5xx，Seagate Game Drive 2TB 差唔多$7xx，點解差咁遠既

唔知... 可能Seagate班層人工高

有必要買咁大容量咩
諗住出PS5前都唔del game?

幾次特價買落加埋PS Plus送嘅 Game
加加埋埋大約100隻Game
隻4TB HDD差唔多用咗一半左右

試左1，6，11
感覺1係最好

最後試埋Reboot router，你用HKBN 100MB建議都係換返300MB Wireless Router，最好就Netgear/ASUS，TP-Link怪怪地

300mb rounter
下載速度可以升？

可以升到80MB左右

我都正想講

份工太忙
老婆太痴身
第一日出就買戰神4
玩到今日都未玩完戰神4

以為去咗任臀帖

咪上個禮拜

TP-Link就算啦

呢排睇netflix 4k 多過打機

睇睇下就打機多過Netflix 4K之前買TV開嚟睇Fox+，依家冇開過

個人懶 一定係睇片多 夜晚插住手制耳機位睇又得

想平平地買個mon俾PS4 Pro (2k內)
見唔少人都推介EW277HDR
想問仲有冇其他推薦

師兄係咪用緊呢隻

Yes 大半年前買 藍色

無知一問 用呢d係快過內置個hdd?

想入
係咪好難玩

我覺得無乜分别
純粹買嚟儲起啲Game (無删Game,習慣)

呢隻應該ok?

唔難，不過唔熟路唔敢渣咁快，輔助控制全部熄晒玩棍波，(除左Launch Control)

我係買呢隻
不過係4TB版

人在英國隻FIFA係英國買，用緊香港psn。唔知點解update唔到。禁入去update佢就話服務暫停

咁貴既隻metro,數位普通版都六百,乜料

迫人買實體

唔知呢度問啱唔啱
多唔多巴打ps4夾罪大隻x9000f電視打機
有冇鑊氣

筆值1萬 最多放到34吋mon 巴打有咩好介紹？

days gone會唔會再延期

玩ps4 配sony 電視有加乘

ok

x9000f應該係最好，個reaction time好似係sony tv最快

聽講最近有傳言demon's souls出remaster

傳過好多次啦
fromsoft自己唔會做
睇下罪大肯唔肯做

係會快少少 因為內置果個好廢 我記得好似唔係7200rpm

但應該唔差得多 真係有好明顯分別可能就要換ssd

不過我應該都係儲game撚 外置呢個方法啱用d

有冇人知Nier隻年度版最平大約幾錢？
無玩過想入手，好似個個都話好正咁

出個日買葵芳$270

$270真係抵撚到爛

去咗幾日都話無貨

今日Yahoo做優惠，FIFA 19加手製最平$398，不過賣晒了

為一直致力提升PSN服務，由2019年4月1日起，Sony Interactive Entertainment Inc.（「SIE Inc」）將會取代索尼互動娛樂香港有限公司（Sony Interactive Entertainment Hong Kong Limited），向您直接提供PSN服務。SIE Inc將會繼續為所有客戶提供優質的PSN服務。

改名

似係將亞洲再細分香港出黎
唉
已經好多簡體字
再分拆就麻煩

左手交右手

你睇清楚

sor
扮工睇唔清
收返亞洲嚟做
咁中國呢

寧願睇英文都唔要簡體

版面轉左先算

有無巴打知邊度有得訂隻狼 典藏版

點解division2 dmc5 隻狼 機戰要夾埋三月出

依加都好多地方無貨，
之後借朋友隻普通版玩算

留返班盲毛喺SIE CN

無玩幾個星期Sony 係唔係開始鎖ip? 我down 極都down 唔到隻division 2 既beta

有冇人 down / 買唔到 GAME

個網話全部正常
係咪我AC問題

我都down唔到apex

放唔到嘢入cart

PSN一俾人接手就瀨哂野

係技術性調整姐

想問今個月psn free game 係咩？
睇過曬Facebook 都未見有公佈

Cod!

又係 call of duty

得兩隻

COD : MW

最近想買隻PS4有線耳機連Mic插落手制有邊隻推介

幾時開始有架？

好似3月7號開始

cod係咪曾經免費過試玩幾日

有冇人知7折嗰隻女武神4有冇日文字幕？

想問有冇人知 街霸 4 有冇角色係街霸5冇, 見佢特價想買黎玩下

隻免費cod:mw 係咪應該今日有？🤔

好耐冇開過機 而家更新唔到應該點做

上網download，再用手指upgrade

OK我再試下 唔該巴打

6.5 更新，iOS有得remote play

6.50 Fimeware

但App Store冇PS4 Remote Play app可以點搞？要轉日區ID?

冇野了，搵到

但好似唔支援手掣

但如果我係街玩咪要用另一部機Hotspot Wi-Fi比iPhone先玩到？佢好似唔比用4G/LTE remote play

咁用唔用得普通藍芽連左既手製?

剛剛試用嚟打bf2 槍game好似唔太岩用

有冇人鍾意儲多樂貓主題 之前miss左幾個如果有得買返就好

好多都plus 限定喎

想問今月送ＣＯＤＭＷ，但我已經買咗
ＣＯＤＩＷ＋ＭＷ隻同梱版，ＰＳＮ寫住ＭＷ無法購買，就算開隻ＭＷ，佢都要我入返ＩＷ隻碟，有咩方法唔入碟都玩到ＭＷ？

【3月8日限定】PS4「女孩萬歲」特別主題免費下載：
十大PlayStation遊戲女角聚首慶祝「國際婦女節 2019」🙆🏻👏🏻

• Aloy - 來自《Horizon Zero Dawn™》
• Ellie - 來自《The Last of Us™》
• Kara - 來自《Detroit: Become Human》
• Chloe and Nadine - 來自《Uncharted™: The Lost Legacy》
• Atoi - 來自《Tearaway™》
• Freya - 來自《God of War™》
• Sackgirl - 來自《LittleBigPlanet™》
• Lady Maria - 來自《Bloodborne™》
• Kat - 來自《Gravity Rush™》

有冇人知facebook個 PS4主機及二手買賣市場(香港) 個group發生咩事？
冇啦啦黎條泰文名柒碌改左個group名
變左個唔知乜鳩突發區？

賣左個fb page比人掛

9萬幾人既group話賣就賣
個admin正仆街

有maria

點解我codmw 開劇情會無限loading

個admin:唔滿意可以退群

god of war 點樣速刷迷霧回音

Hitman我完全係當槍game咁玩

依家可以點

Join 第二個fb page

有冇人部機成日待機左但手制同禁部機都著唔到

有無好介紹呀⋯⋯揾到另一個最新post都2016年

今日睇底特律跌到150$
數位版
巴打建唔建議入手

值得玩下嘅，欣賞故事為主
不過要少少時間鋪排下

神作 鐘意睇劇情必玩

介面lag到仆街
打機冇事
正唔正常？

睇死遲兩年免費送

繁中介面係咁
唔影響打機 介意就轉其他語言

隻game已經做好咗，真的假的

咩Game

邊有咁快呀？你話小島送隻日本ＡＶ
俾Mads Mikkelsen我都可能信

堅推
早三星期$250 買入

好似PS 第一方遊戲都降左價
岩岩睇 the last of us remastered
降到148😂
之前睇係$198

而家190左右已經有

出左唔夠一年就大減
真係估你唔到
仲要$148 底過實體價

照咁睇， 隻game好快會被PS plus 當免費game 送出去

無記錯the last of us 早一年嘅ps 節低見80蚊

係咪錄好音炸？
之前聽講2018年嘅summer 做好咗大要嘅劇情cg
叫咗批人去錄音

唔係成日打機
係呢排清假先玩番
無乜留意PS節
隻persona 5 出新版，我到而家都未玩

隻game唯一缺點係太少checkpoint
搞到想改選擇都要由頭開始玩過

係，想白金嘅至少要二周目
想改ch3 嘅choice 就要由ch3玩到最尾先改到選擇

Overcooked 1, 2
無雙咁多代
BIO 5, 6, REV2
KNACK 1, 2

Source from ?

無source, 9估

上年d舊圖黎

新CEO JIM RYAN 1/4 上任

睇下有無機 TGS TOKYO 公佈 PS5 佢做埋首發喇

有冇啲耳機係推薦用？
平時邊Party 邊打Apex
諗緊HyperX Cloud II 好唔好
有冇啲差唔多價位既耳機？

或者上多少少既無線耳機推薦？

好似所有無線入耳耳機都唔得

年頭咁買法, 先買DLC
最後生還者 Left Behind 單獨版 (PS4版) (中英韓文版) HKD 13.86 (已9折)
後入game買upgrade
The Last of Us™ Full Game Unlock (PS4 Version-1) (中英韓文版) HKD 14.20

Total 唔使$30

咁都得

部PS4開唔到機閃藍燈但係冇屏幕輸出屯門撚可以拎去邊整

利寶大鋪對面個毒撚幾老實

人中木村落架

咩事

吸毒

想買個電視機 2000以下
插電腦同ps4打機，各位有咩推介？
聽人講電視機打ps4 啲色好啲？

$2000 筆直 同尺寸 買mon 好過喇

電視唔係好啲咩？

$2000 電視你想買幾多寸

32以下都得

想知會唔會禁埋實體版出售

如果買二手仲裝唔裝到？

點會唔得
除非佢搞全球回收，原價同所有玩家回收

Sor我記錯裝game要連internet

變左絕版game

要拿拿林趁未有炒價前入手

想問下咁多位巴打而家呢啲時候入手啲一年一隻嘅game會否不智已經等唔到ps5 想ps4pro換ps5pro

利申: DSEjj 想考完出部pro嚟獎勵下自己 但平時玩開fifa/2k多

嫌貴咪收二手

可以順便玩埋其他舊game
我都係早半年先買機

未玩過=新game
我都係早排特價先買隻person5黎玩, 神作.

之前仲諗住等到50%off 先買

價錢又未有大問題嘅 咁想問下巴打嚟緊仲會有咩時候可能有discount, Easter?

黑社會game個角色現實吸毒咪合哂形象
又唔係木村吸

部機15年買
而家準備買第四個手掣 次次都爛左菇

係咪chok得太大力

打fifa多
唔知點為之大力
我由ps2到而家所有手掣出事都係左菇
鬆到曉自轉

依到都見到你

玩尼爾
9s d駭客任務真係好難玩乞人憎

已棄game
玩到二周目就放棄
gameplay唔耐玩
上網睇影片算

PlayStation hit series我已經覺得好平
$150拎D經典大game神作平賣
對於神作嘅價錢係寬容D

加上香港個PlayStation plus membership 送game 唔吸引， 完全等唔到佢免費GAME日期

下部會買Metal gear solid V
之後會買逆轉裁判

下應該無難度架喎

個故好有趣
音樂又正
但gameplay真係唔知做緊咩

跟身嘅POD 射擊要玩家長期按R1制
跟手要自行較岩角度先射得準
玩到一周目一半較番EASY 行自動射擊算
同埋隻game 近攻好蝕底

岩岩買左sony 43x7000e 二手
2400

7000e 假4K

除左尺寸大 之外 有咩好通講

仲要攞左2手價出黎

巴打 BenQ EL2870U, 買唔買得過 真4k?

呢隻點睇

尋日買左，原來有d咁既事。

記得好似370-390咁上下，
無食到炒價。

有冇人知ps plus 幾時有優惠

一個月前先有12+3你唔買
應該有排等

而家好似得12+1

電視都買二手

Ps4 pro點先知係咪輸出緊4k最高畫面

網上果d教學太複雜完全唔明

唔去隔離mon post?

又做特價, 至4/1

今次都幾多game，雖然都係嗰啲

Dqb2都減左
但其他無乜性趣

GOW $154 應該係歷史新低?

葵廣345

又減

見到有唔好講地點一陣炒狗掃貨,真正想玩買唔到

嘩屌
早成個月前我專買神作

gow 同 汪達都係正價買
己經爆左機

早一個禮拜detroit特價

戰神咁平真係估唔到
二手都要$200-250
Btw有無人玩過doom 好唔好玩？

我winter sale 特價買gow 都係150

我無留意到
嗰陣買咗p5 玩到依家

p5 唔係減好多
隻detroit未玩過咁渣
只係裝左係ps4 度

點知上星期特價減50%

所以我依家都睇定啲先買
除非真係好鍾意隻game

想買中土，2折好抵
玩過demo覺得ok，不過驚玩到中期會太重複

仲有, 3月22日前買滿$700入code (RTCKFLEECT), 仲有9折

pre-order $398
唉

奧德賽好似無上次咁平
上次一百x

襟 mon /tv 有得睇 info

或者PS4 設定》顯示 入面有資料

Ps store千萬唔好preorder, 尤其係Sony自家嘢

除非係你大愛 or share玩

即刻玩另計
而家都係清晒D game 先買新game 好過
利申： 新年買GOW 都係$398

第二國度半價

你預左佢實體會炒又想00:00即玩咪pre order囉

又有減價,上次買d game都未開晒黎玩
夏季/暑假應該又減一次

好多都買咗，點夾都唔夠700
想買地球防衛軍５，但４月又出新
仲要用新engine

唔明psn有ｄ平到2,30都仲唔free
但失驚無神又free隻大作

EDFV中文版好伏

請問點伏？

之前未玩過呢個系列，考慮緊買唔買黎緊新嗰集

戰神我覺得正價買都值

1.分ser，中文版唔可以連日版
2.中文鎖普通話

咁下個月都係睇定啲先

如果想係ps4到用xbox elite 或者switch pro制
係咪要買d轉換器先得？

淨係見到第2點已經無興趣

700九折，買夠1400蚊會唔會再折

700以上一張單過9折，你買7千都係9折

Odyssey再擺多排應該會再平
Gow同Detroit買唔買好呢

好多game都想買碟收藏
但係數位版又平咁多 好難決定

我份人好現實，邊到平就買邊到
Digital有d真係平到笑
我聖誕買Horizon zero dawn完全版，用埋九折曲埋單九十蚊
咁平真係好難同錢作對

有個問題想請教大家
有冇人試過買特別版行貨主機
咁啱跟機個手掣壞咗要拎去整，多數係一換一定係拆開維修？
之前聽人講如果一換一嘅話就會換黑色手掣比你

葵廣都有好幾間game舖

請問依家海賊無雙三二手大約幾錢？

冇聽過有人做咁做
要買不如買多個手制

根本 ds4 個十字制同東菇制 一早應該對掉

打機講好渣手 一定係xbox 制

agger

我就係嫌佢個ps4制唔好用先打算轉

希望ps自己出個好啲嘅手制
其他廠出嗰啲又唔好用又易壞

GOW難玩左好多
唔知係咪因為個鏡頭set死咗嘅關係

我較最易開心過版睇動畫算

之前一路都想玩Nier但一直都冇買，而家出年度版啱啱好，仲要靚價

沙田買仲平過旺角，之前賣晒啱啱先返貨

想問下買主機d問題嘅友post係邊個?

見到原版二手250 on lun 9

執柒咗

第一頁各款機型有詳細介紹
有問題有禮貌提出應該都會有人肯答你

有冇巴打有類似經驗

PS4 direct

咩黎

Announcing State of Play: Tune in to our first episode Monday, March 25 at 2pm Pacific for new PS4 and PS VR software updates and announcements

類似Nintendo Direct

唔得呀有d game要C字手先玩得順
Devil may cry Dante轉style一定要ps4制

nier goty個盒側邊係中文 唔係幾順眼

呢4隻買唔買得過

放逐選舉

Odin Sphere Leifthrasir

說謊公主與盲眼王子

The Last Guardian

岩岩都set低左

last guardian 評價好似無汪達與巨像咁好

last guardian之前yahoo做過鐵盒版199
買左放到而家都未開

Odin Sphere Leifthrasir 買得過

說謊公主與盲眼王子 好短，冇愛嘅話可以再等平d 先入

玩開BB/DS系列,之前特價買左仁王一直未玩
但隻狼已經出左,更加無動力玩仁王

gow3 $40 買左
買黎係hardise 度先
下個月復活節再打

沙田邊到買

等咗兩分鐘都無嘅話 重新排過會好啲

會唔會有demon souls remastered

封面HEA到

214 NO LA 二手100蚊度咋

farcry5好平，有無伏？

奧丁領域個故仔好睇, 畫風都好正, 值得買

nier之前白金左但冇買dlc,想買goty黎儲，係咪藍店公價258？

我係藍店買係258 好抵

岩岩先發現 台服2500NTD = 635HKD
已經有85折
港服要700先有9折
又做二等玩家

好運

公價好似係$308

想問下有冇巴打一齊share買數位版game
見到有幾隻game特價想買

唔好意思
想問下ps4 支唔支援usb 電容mic
例如AT2020usb+ ? 好似無咩review 咁

個state of play 垃圾到

差唔多8成都係已知內容
好想玩畫畫果隻

有無人PS4換過機?

我部PS4 2014年尾買, 而家風扇好撚嘈
LOAD碟已經嘈到爆, 但又未壞
有D想TRADE IN

邊間有得TRADE IN?

ironman vr都幾得意
等特價買

有D支援有D唔支援
google教學畀你

ps plus 又做12+3 到31/3

收到9折code email
有咩game抵玩？

4 月又有咩game 送

公佈咩Game未

state of play d game真係好唔吸引
唔怪得無人講 game網都唔多報

依家非SONY 既AN機仲有咩方法可以REMOTE PLAY到

又係得兩隻？

屌早幾個禮拜試到仆街都試唔到 差啲諗住買部二手Sony玩 好彩佢轉個頭出咗iOS版

尋日先買完
今日就送code

咁陰濕最尾幾日先嚟send

後者白金神作

其實d小品game好正
隻Tearaway玩到停唔到

The surge正喎之前一直有諗住買

突發
又有 12+3

無conan exiles

12+3有冇得用優惠？

冇

我屌

佢更咗新之後舊既version就用唔到仲諗住可以返工打機戰

Ps4壞左荃灣友可以拎去邊整

費事賣廣告
188有, 唔係細舖

我決定唔到trade slim or pro
我又無4K電視

有無人試過digital版嘅game無啦啦無左要重新dl過

mk?

過多幾日諗住出台pro 想問下係唔係上面個list入面 去Sony Store買最穩陣?同埋有冇咩配件要出機果陣順手買埋？
唔該晒咁多位巴打

藍店多數都信得過架啦
不過呢排無買機優惠，唔睇下復活節有無優惠?

今日你冇4K電視姐，難保你部現役電視唔會聽日後日退休

爭幾舊水上pro免後悔

有個無知問題想請教
我有部係香港玩開既PS4，請問拎去加拿大玩係咪去到配過條電源線就得
google 過係100V-240V 都OK

好 我再睇定啲先 唔該巴打

對

上sony 官方yahoo store
寄嚟屋企

好 唔該晒 遲啲睇睇

而家連隻狼平200 到31/3

far cry new dawn 有無伏？

非打手
信和地庫個間幾好, 都幾有禮貌

PSN幾時先可以改名
好似搞咗好耐咁

出咗無耐就半價，你話呢

我應該冇乜心機玩隻狼未玩過呢類game

碌卡唔洗手續費。

人中0 $128再9折買唔買好？
利申：人中極2仲未玩

買佐起源黃金版，岩岩去完埃及旅行，想回味下，希望好玩

而家要玩番fifa18世界盃mode要點做

我都買咗

人中想儲碟版但碟版又冇可能咁平
1516

人中想儲碟版但碟版又冇可能咁平
1516
利申：極1,極2都係買碟版

我掉返轉 玩完好想去埃及旅行

最後都係買左人中0
$115.x
Waiting list又多1隻game

我有儲 等埋隻5就儲齊0-6碟

儲1-6算

應該玩極2定0先？

就黎完 有無人可以推薦下有咩動作game好玩

戰神 spiderman

0 係第一集wo 梗係0啦

咁2又又又要等下先

最尾都係今日去左藍店買左機
想問下巴打12+3 係咪去買12個月實體卡佢會自己送多3個月？

好似唔係
ps store 買最穩陣

部機原價買？

係同班frd一齊買

好啊 唔該巴打

唔好意思 想請教巴打們多一條問題
有冇巴打試過用tap&go用ps store? 係唔係要入夠錢先可以用？定係要連去Paypal？我加我張冇乜錢嘅tap&go入去佢話有問題 唔知係因為冇錢定係地址問題 希望巴打可以解救下我 感激不盡

有冇人知4月免費game 係咩

已經買左

佢好處係有3.5mm 輸出
變左PS4 根本就是當佢headset 吧

否則如果想夾其他USB headphone，就會變對聽埋自己把聲

tap and go 可以直接用，唔使連paypal，有錢先買到game
唔關地址之類事，我都係用佢

想問下巴打係咪即係只要有$ 呢到地址填乜都冇所謂？
我無論入啲咩都唔得驚入左錢都仲係咁 想問多句求穩陣

我個地址鳩填嘅，佢都check 唔到

原來有錢就得唔該晒巴打
不過我連太多次都fail 應該要聽日先連到

你驚嘅咪入十幾廿蚊落tap and go 試下加唔加到先囉

之前話beta仲諗住好快出

係咪可以用九折code？

有無last of us類似遊戲推薦

the last of us new game+ 生存者係咪就解曬所有難度盃

有冇巴打而家先買GTAV?

psn優惠結果買返以前爆完一次就放走嘅game，今次一於慢慢玩享受下

有邊隻usb hubs 推介

Boarderland出高清版 有無人玩
好期待隻3

有冇人on9 得過我sleeping dogs 買錯英文版

準備買多謝巴打提一提醒

佢要收1蚊架連張卡落ps store

我steam左買先知得英文 最後買返ps4版

隻Sleeping Dogs真抵到爆，40蚊有找 …… 出街食碟飯都未必夠

有 但知唔知幾時出6

好耐之前入手普通版，終極版應該入手埋？

我係未買PS4之前買咗Steam英文版，但依家有PS4都仲未玩，諗緊買唔買PS4中文版好

PS Store有得退款，但要14日內+未download

買完即刻就download埋㗎啦 邊個用得著條條款

我都想知

咁正
不過每次都係睇清楚先買

6.51更新已出，400幾MB

算大size

thanks
頭先打電話退到

好彩你係最近先買，啱啱Sony先改咗退款條款

想收隻尼爾玩
啲人放二手仲貴過全新

因為啲人壓價

新版258 好抵

二手250 仲要原版嗰啲仆街

God Of War好好玩
但要解lock搵D盔甲就真係要睇gamethrough玩

4月免費遊戲可以下載了

想死 之前果d仲未玩完

㩒左制先，清晒舊Game先下載返落嚟玩

下面果隻好似唔錯

2隻都好正咁

隻surge最終淪為免費game

請問有冇人買borderland remake?
GOY 係咪得第一集？
Handsome 就第二集？

一定買 有無巴打一齊玩

GOY 好 定 handsome 版好
兩隻都有HD pack

我買左handsome 有埋前傳同全部DLC

重以為上個月送既Call of Duty: Modern Warfare remastered有埋2同3添
原來只係得1

1係最好玩

下面嗰隻幾個月前epic免費過，不過epic裝過都剷左，唔敢用

兩隻中文都只有殘體，做乜鳩？

殘體

巴打們預購遊戲嘅話多數搵邊間鋪頭預購
有冇好介紹

epic會scan你電腦其他資料

其實有冇人會PS4轉PS4 Pro

啱啱2月先轉

我用緊果部仲要500gb
又多個藉口轉機

1TB都好快爆

我見有2tb版本 應該夠我用
我不嬲好慳位

換咩2tb
拆左佢裝ssd

我又唔係太介意過場果少少時間
廢事搞咁多野啦

真係快好多
我特登買PRO機換埋SSD玩SEKIRO
好正,不過依然有時會lag

我就係睇達哥直播隻狼畫面好順暢 先心郁郁

好似係隻game問題先lag
定係機能仲未夠

隻game本身有D位過地圖要load好似PC版都有類似問題

想請教下
尋日換左ssd落部機度
但係隻ssd薄過本身隻hdd,所以上左螺絲之後會有虛位
請問洗唔洗搵野sip落去墊番實個位？

Thanks

唔使
你上實螺絲就okay
有虛位有得散熱仲好

唔該哂

終於可以改名

留意返
有d game 改完名會有問題
GTA V 會有問題
其他喺FACEBOOK 有LINK 去睇到

如果改咗名先玩舊game會唔會有問題

喂認真都等咗咁耐 唔爭在等多陣
即刻改肯定好多問題

改咗先開始玩點會有事
佢多數係講同舊名有衝突

正呀
雖然未必會改住

一直想改

開psn嗰陣打錯字終於有得改了

有冇用緊舊機既巴打最近成日hang機

hang就冇 但成日lag 由其係玩完一隻game轉另一隻既時候 fifa最明顯

改左

division 2 出返main menu開party都會lag

我部slim先2年機

加ssd 會唔會好d?
通常load game 都行去飲下水 rest下

個保護啱啱過左 可能都會轉ssd

有無人知改ID可否用其他ACCOUNT之前用過既名?
例：
A acc id: abc
B acc id: edf
咁A acc id改做 xyz 之後，個B acc id可否用abc?

新手一問今個月STORE會有EASTER SALES

load得慢定打打下lag

load得慢就所有機都係架啦
lag係例如我玩完apex legend再轉去玩fifa就會lag到仆街 唔知係未d ram唔識release

有冇人買左beat saber

如果想玩啲配備要幾銀

有時出一出game入setting都慢到癡線 唔知係hdd問題定佢個系統廢

玩緊apex嘅時候諗住㩒實ps制睇下有咩fd on緊都好lag

apex好食memory 換左ssd都唔會幫到手

唔係淨係apex會咁
btw諗住pro機唔會出現呢d情況先換
不過冇後悔嘅 有4k

應該係HDD問題，就算Pro都係咁，聽人講改左SSD就冇晒呢啲問題

4月開始無game會等佢出 睇埋之後發售表都無

點捱

救助!部PS4幾個月冇開過，今日隻手制前面盞燈冇啦啦自己着左係咁眨（部機冇開），跟住我開部機睇下係冇電定咩問題，開機後手制正常使用冇問題，跟住關機既時候發現粒開機制都壞左個制變左好似長期撳住咁
關完機又即刻幫我開番，要啪電制先強制關到，一開電制冇撳開機制佢會自己幫我開機，而且部機關左之後隻手制盏燈又係咁自己眨，有冇巴打知係咩問題

11月有Jedi fallen order
不過ea驚要睇定d

Snooker 19 美國區PS Store $280左右

英國區PS Store $60左右
想玩隻Game都咁難，香港區PS Store應該冇得上架，如果要玩Online又要課PS Plus，唔知香港會唔會入貨Snooker 19 實體版(歐洲版)$3xx左右，Snooker Nation Championship 2019新Game今日上架只有數位版，冇出實體版

咪full set psvr
around 3000 啦

想問而家豐澤PS PRO 做緊幾錢, 一陣去買, 諗緊要街舖定豐澤好

屌，明明之前獎盃顯示係繁體，無啦啦轉左殘體，呢個問題係隨機定點？

之前都試過有一排係咁，跟住又自動好翻

係有呢個問題
香港官方回應過其實處理緊殘體問題

有信用咭回贈咪去豐澤買，
無就去藍店買算。

係喎，唔記得有回贈

最後去左藍店買，減100

btw 新機用左黎玩gow

新機平放右上個位幾熱

正常啦 唔熱先奇

Ps4 slim 1999 1tb抵入？

特價又黎啦

春天玩樂祭 4.27 - 5.7

記得上次有人問過, Uncharted 4, Last of us 今期唔使$60

gow3 remastered 20蚊 有玩ps3版，20蚊咁抵入返隻remastered版先

比多$800 買部pro 好過

真 雖然個system唔換ssd都係lag
但係d game順/靚d

想問下GTAV,BFV 同埋Rainbowsix siege呢三隻仲抵唔抵入手 因為想玩埋online player

Detroit九折
好抵買

Borderland 都係40幾

巫師3 3折是唔是買得過
仲有fallout 4

見到sony舖做緊game減1舊

5月plus又咁hea.

之前free

我miss咗
唔緊要啦，20蚊啫 free過應該唔會再free

好似free過兩次

1年內free左兩次

半年前我就係同你一樣唸法，結果係買完之後一個月佢free 多一次

當支持遊戲開發商囉

重返德軍總部3集$16x....
好抵咁
但怕玩唔掂

點會玩唔掂
宜家d game再難都唔會爆唔到機

FPS苦手

Console好似有輔助瞄準？

day gone 應該好快250

仲有咩抵嘢買

買唔買farcry 5好

我部機開始自動退碟
係咪要拆左個蓋入面唔知點整

5月PS Plus免費遊戲

想買部ps4 slim ，而家係咪得主機連Days Gone減三百優惠遲d會唔會有咩推廣

有冇人部ps4pro會咁
用手制熄左機
跟住隔一陣自動幫我著返部機
試左幾次都係咁

我新ps4係slim 平時hdmi插個mon係冇內置喇叭 但個mon有3.5mm 咁我搵個都有3.5既藍牙喇叭插落去但淨係得起home左右揀app既音效聲 冇background music 入game就完全咩聲都冇 我試過插headphone係音效聲都冇 有冇人知點攪

垃圾MG Survive送都唔撚玩

搵到點解了

重返德軍總部好唔好玩？
睇人玩就覺得OK
但通常自己之後玩就麻麻哋

我未玩過呀
一來太多game玩
二來FPS唔係我嗰味
三來Console玩FPS得30fps唔順

睇下gameplay walkthrough先

我發覺佢好識玩
switch冇乜特別嘢佢就hea出
有勁嘢就free d勁嘢咁

特價有無邊隻必玩

Nier , become human

啱啱睇完，畫面我覺得好差下，唔知係想刻意整到同以前隻重返德軍總部一樣定點

dishonored 2 唔駛一百，抵玩

慳返

龍珠projectZ新PV, 仍然未有內容透露

4月免費隻what remain of edith finch 真心神
唔好睇個封面柒柒地唔攞左佢
開出黎玩一關就知佢幾撚勁

其實我玩完都唔知咩事有幾神？

部機開機load碟聲好勁，但過一陣又靜番係咩問題

今次 sale會唔會有折扣code. 諗住大買

無白金盃，down 都懶

隻dq builder2如何？
見特價都3百幾 唔知抵唔抵玩

第一集好玩，第二集玩過demo都好想買，不過我再等跌低啲先，手頭啲game未清完

既然好玩 我就買
4月後都冇大作
又唔知幾時再特價

唔會，
Checkpoint做得好密。
好易玩

呢隻早排epic真免費，拎左，但之後剷左epic（你懂的），而家psplus啱啱好

不過未玩，唔知有幾神

畫面好差下

Ps4 手制 整唔整得過？
定買過隻好

壞左ps制

買左Mortal Kombat 11
血淋淋

好玩嘛？驚好難上手

算難上手志在同friend打下

我都買咗 我第一次接觸呢個系列 覺得真係難上手 啲combo有時好長好難記
但故事模式真心做得唔錯
但隻game有太多野農 有種玩手遊既感覺

Finish Him !!!

我買左部二手PS4 slim
駁wifi係無問題既，但駁完lan線detect唔到條lan
我屋企係PCCW modem 駁netgear router，我已經用Notebook試過router lan port係正常，PS4 直插modem 係detect 到lan線但拎唔到access
請問係咩問題? 係咪ps4 lan頭/ lan卡壞左?
如果ps4駁到5ghz wifi係咪打機都順暢? 點喺PS4 check到wifi download/upload 速度?

設定個到有網絡測試，連左wifi試下

佢只係話 successful

同問

屌 啱啱開嚟玩 好正

隻game玩咩㗎 ？

Tob 120$抵唔抵買

你當係walking dead嗰種行路睇故game
唔係個個啱玩 但係ps plus成日送呢d搞到我覺得好抵俾

有冇人見到nacon同astro個ps4手制邊度有得賣？
- nacon revolution unlimited
- astro c40 tr

如果有兩部ps4 同一ac登入玩番同一隻game 會唔會share到個遊戲進度

想買多一部係房 但驚遊戲進度唔可以連接

要好麻煩
每次a 機玩完要upload save先熄機
b 機玩時要download save先開game

想問PS4主機著左藍燈跟住自動熜機開唔返
係咪要買部新定可以整得返

Fallout 4 好無玩架

想問PS4主機著左藍燈跟住自動熄機開唔返
係咪要買部新定可以整得返

終於爆左GOW
好好玩
Asgard係唔係去唔到㗎 ？

算唔算同everybody gone to the rapture係同一類？

仲有冇其他同類既驚推介？

Ching有冇打street fighter嘅joystick推介?

啱啱接收部ps4, 想玩Red Dead Redemption 1 有咩計?
google過見人講得ps now?

差女武神
點先有多D銀片？

兩年前gundam versus果期我$800買左隻2手hori RAP,
依家應該仲平啲(2手既話), 我依家打SFV都仲係用佢
聽聞SONY授權既拳霸N2都唔錯, 聽聞咋,
大制呢啲好講手感既野真係會長玩先好買,
個盒真係好大

有冇玩晒全部區域, 純跟主線爆其實只係玩左少少

玩完主線only

去打有霧個迷宮

尼福爾海姆

Thx

開頭要刷一陣迷霧砌裝先
唔係行唔曬一個圈
裡面仲有一隻女武神

可以玩埋其他支線
矮人嗰堆都幾好玩

矮人任，解放龍都做左了

巴打們有咩好用既耳機推介下?
想用o係PS4 , budget 1000左右

想問下有無人係sniper elite fan?

想問下jump force 街價幾錢

5月兩款PS Plus免費遊戲可以下載了

Msg

Mgs

psplus hea到仆街

metal gear survive
狗都唔屌

隻狼係咪必買

下面個隻
記得評論幾好

Darksiders 3 $2xx
好抵買咁
有冇巴打玩過？

FYK 用完metal gear 個名都係出垃圾

呢隻收二手啦，大把人玩唔掂放出黎

無話必買，鍾意dark souls 呢類game 先好買
唔係陣間玩唔掂又放

咁多game玩唔玩得切呀你

我唔鐘意玩Bloodborne但隻狼白金左
個戰鬥系統其實幾唔同下

聽講對比前兩集麻麻

利伸有留意但冇買

Dark souls 2 特價好平啊
但我1-3集都無玩過 淨係玩過隻狼

玩唔切㗎
都係見平平哋所以買定先
又要講返人中極2
極2買咗成年都仲未玩

Darksiders 2好好玩，雖然英文版唔係幾睇得明劇情

玩埋Bloodborne

Hyper X
可以去鋪頭試戴先
有啲一試就好唔舒服

5都就黎出喇

唔急買
分分鐘打完極2....3,4,5集都出Greatest hit了

cloud flight?
但係好似冇7.1 ?

但佢1000樓下喎
我推介係舒服行先
至少三四個鐘 耳仔唔痛先

呢兩三個月都送埋d垃圾驚

森林做緊特價 90蚊

what remains of xxxxxx
佳作
但細game

the last of us 2......仍然係冇嘅

FF7:Re

唔同地區係咪唔同free game
點解我嗰個唔係呢兩隻嘅
我係over cook 同what remains of Edith finch

你應該係美account

喔
明白
唔該

我買左gsp300 平平地又夠輕

買唔到game
發生咩事

咁多年仲係得打第一個小boss嘅片，後期嘅同伴同敵人影都冇，就知隻game嘅完成度有幾低

整左出黎唔代表有

女武神皇后好難打

幾時會有ps plus 特價......

就到期了......

打多幾次
記熟d招
照計打晒之前嗰d女武神
最後嗰隻d招基本上唔難捉
都係重用返之前嗰d

我之前屈控制同緩速過

MHW Icebrone 已preorder

係都等6月MS 完左E3 , 睇住黎食

閃光果下最難搞
俾佢捉果吓又勁痛

女武神難打d定隻狼d boss難打d

想問港伏係咪無path of exile...?

隻狼個系統熟左其實boss套路唔過10種
但女武神王套路應該有10種
我覺得大家難度差唔多

利申 God of War玩最難

上天出閃光彈要用下制即刻擰轉頭

想買headset得$1000 budget係咪買sony隻gold算鳩數就得架啦
巴打有冇其他推介

收到

隻女武神皇我見過有人用26秒殺撚左

無啦啦ps n 信用卡安全驗證碼失效

其實想問問地址第一欄 預設 香港
彈句 e8200012c

都唔彼過

刪除再新增張卡 地址又話錯

去US SHOP DL

出現 wc8892 5 error 要等幾耐先unlock

上網check 鎖24小時
入第二張卡都唔得 鎖acc唔彼入卡資料

呢排真係無乜game玩

本身中意玩刷裝GAME, 諗住買隻diablo 3落黎打刷下裝
會否不智

全民高爾夫VR幾好玩

diablo3係爽快但每季都由零開始，
同埋ps4好似得英文，覺得岩玩都玩得過既

仁王

如果係咁會唔會去玩POE仲好？

爆左機